［求助］人到中年考DSE英文

當年會考差一科英文合格

今年報考左DSE英文自修生，希望能補回英文一科，能夠有level3以上。

有無咩補習，夜校，網上課程岩我

Grammar in use

除左呢個，有無咩課程都岩我

上網搵間近嘅夜校嚟報
學識個遊戲規則之後就靠自己多讀多寫多用

燈塔

我都覺得要學好遊戲規則，如果補習上堂個類仲有咩好，英國文化協會好唔好？

其實點解要走去學dse唔直接考ielts

Ielts認受性得3年，同埋dse好似易d當combine cert 政府野易認可d

Ching 我都係喎
都想搵間去補
但老實平時唔溫/練都係死
當listening 同睇ok
但出黎做野少做writing(日常文書有限，來來去去果堆字）同詞彙唔夠

今年無左speaking唔知係咪好事，一齊努力啦

Online course有無推薦，夜校有無用，見到都幾平，仲有得claim

點解？想報公務員？？

612就黎冇錢啦

好多原因既，都係想拎張入場卷

就算唔入政府好多機構最低都要英文DSE 合格

仲諗緊做乜唔考ielts果啲算

所以都想考dse先

ielts 睇過但要 renew 不了
搞掂 dse 唔駛再煩
除非再讀上去啦

我上年去考左 5 星星

本身英文勁？

每日一推

做past paper

揾私補幫你改艾
文

私補老師好多都歧視已離校園既retaker

中年搵後生女私補嚇都嚇死佢